九龍塘塞左係咩事？

罷駛

電力故障

可能無交電費

隔離係發電站喎..

Thx

大埔墟冧樹

大埔墟冧樹 消防到場

我隔離夠電錶房

咪又要交電費

呢個好似「左」會好啲？

企左咁耐都係同一個位....
架車仲要唔開

10分鐘一班 戇尻尻

會唔會係有義士去大埔墟斬樹想癱瘓交通

成班搭唔到車 企埋出馬路

好多人